今日lunch有個同事請我食6件麥樂雞😒😒

條疤迷買9件食左三粒就話食唔落比我食😒😒

仲請你食已經好好啦
你琴巴贏左佢喎

食三粒就飽 系米男人黎嫁😅😅

G